仆街，幾時先有得做返 gym ？？？

屌，
我胸肌都變緊肥仔波

慘

Bot

我肌肉都開始萎縮

我肥仔波都變G奶

灰鳩叼

身邊d frd個個都去私竇跟教練
宜家平平地我都想跟

買個啞鈴自己做

屌你啦彪
你30% body fat
Btw 我呢排轉行炒幣
Doge let’s go

操基

肌肉萎縮到舉唔起部電話

你報串啦

仲做GYM , 儲脂肪等過年啦

gym撚流失晒啲肌肉

你弱智？ 肌肉唔會變脂肪

操少左又跟番以前個套飲食咪會肥囉

肥左還肥左 但唔會肌肉變脂肪 個胸型基本上都係到